
                      Me ha traido muy buenos recuerdos..... era adolescente con la primera parte.. y crecí como ellos ahora lo han hecho... al ver todo, efectivamente 13 años después y estar en la misma etapa de la pelicula me ha resultado nostalgico.

Otra cosa Nuestros Stifler que no CAMBIA Y AHORA INCLUSO ME HA HECHO CASI LLORAR DE LA RISA eso me ha gustado.... me ha encantadooooo fantastico
        
            